無病先要戴口罩，有病反而唔洗戴

帶口罩係為左唔好俾其他人傳染

有病即係已經俾人傳染左，所以唔洗戴

至於會傳染人？？？關我撚事，你自己怕傳染咪戴返個口罩lor

選我正解